點睇有d撚樣踢波果陣嘈生晒

隊友攞波：俾啦！
但係又唔走個靚位 得個嗌字
到自己攞波又唔俾 死扭
自己甩左：屌！冇人幫波既
落街跟隊都踢到躁

一向唔會負面屌人

踢波/打機睇到人本性

淨係諗自己/識怪人

呢個真

所以咪個個踢前鋒中場

7人場踢咩位都交波>自己扭
交親俾佢唔係甩就唔知射去邊
踢條鐵咩

畀啲醫院波， 或長波放狗咁 玩下佢

樓主同隊友無夾過? 踢街波好多呢種人。無full team 自己人夾開好難怪

成日聽到人叫easy easy

最憎啲人教人踢

臨時拉夫都好難怪，真係唔知佢地踢法

一腳射到個波出馬路
講句sor當無事發生

踢五人場預過一個好鍾意扭既肥仔，全部波比晒佢扭，五分鐘就無氣叫我上
心諗:開波

最撚憎啲人係咁屌人
屌人唔收腳，頂波又話人long柒佢
明明人地乜都冇做過
仲衰過啲籃波友

好隊友可遇不可求

我剩係會傳波 比人屌過做咩唔射

我見過有人撞完人係到嗌交，跟住話唔撞得返去玩乒乓波啦

通常個人閪又自我中心嗰啲咪會咁，一味向前衝唔現位就屌鳩你唔比波佢，自己拎波就自己死推死去，以為自己好撚勁

另一類自私撚就踢都唔撚郁，對手喺隔離拎波都唔撚追

不過有樣真嘅就係肯打防中/box to box又上又落嘅肯定本身性格唔差得去邊

好難約到成隊識
同街外人一隊真係唔知點踢好

鐘意扭唔緊要 但都要睇時機架
俾人拍到實一實/推到死位
都仲扭真係想打柒佢

屌得既都係死扭，扭到死先傳出黎
見住明明扭生左又要死去，真係會無心機去走位

廢唔勤力又扮球星先最黑人憎啊，嘈但肯跑我都忍